明愛vs oulipace 幼兒教育

我阿妹喺咁諗讀邊間好
有無巴絲比下意見

ou
好少聽到人讀明愛幼教 多數教大 ive bu ou

我阿妹讀hd 佢而家就決定左明愛

明愛專上 定 明愛社區書院🤔

我又唔知，佢話喺紅磡果邊

ive

咁應該社區書院
好似ou好d

ouLipace讀完兩年可以直駁上Ou本部
讀多兩年就有個Degree
明愛就唔知

會唔會試下edu 、ive、bu呀會好好多！ 其他學院都難搵工

想讀 有冇人知仲有冇位 ou or ling u hd

想入edu degree 但得18個位

點解唔選擇ive HD

打電話問

Hd or asso?

Ive特殊幼兒教育如何？

唔好讀明愛！邊有人請架...

佢錢都交左

留位費？ 最多唔要姐... 好過影響一生...

咁都邊間

我意思係可以報埋其他

因為ive唔收

你唔夠3322?

全2先啱

夠 但係個offer係13分